過左10 1之後要諗下星期六日遊行集會仲有冇必要

其實運動去到依個階段
好多遊行集會既目標都實現左
國際關注 美國關係法
再出黎個法案都唔會即刻通過
依類活動既邊際利益已經好低
相反你吹雞同時警察都識布防
831入黨鐵站琴日守隧道口今日直接係cwb等你
每次都有手足比人拉
變相係犧牲手足去穩固本身已經有既國際支持
想保持熱度仲有其他方法
商場靜坐/即興街坊運動班狗都好難大包圍
畫面可能冇遊行咁震撼但係手足既安全先係最重要

五大訴求都未搞掂 當然有必要

聽日 930 全港三罷

麻煩大家花小小時間睇下呢個post

對完話，跟住928同你玩大圍捕，929強力鎮壓遊行，你肯定而家仲要比林病機會？

和你塞商場應該好抵玩，冷氣救國+打擊商家+難有催淚彈，就算真係近戰打都好過而家要同狗打陸空戰

你出去幾多次政府都唔會回應你五大訴求
依家真係靠外國勢力打救
但係你遊行完佢都係要行返要行既程序
唔會因為出左去又幾十人比人拉而加速

武力上嬴唔到就應該揚長避短
佢可以令你出唔到去遊行 但佢唔可以拎支槍逼你消費

遊行意義細左，民意已經逆轉唔到，要搞下其他形式活動

支持商場

轉戰商場！

推

當日太陽花運動，其實未曾爭取所有訴求就退出立會
可以借鏡

但遊行甚至路面戰既意義係存在，
因為一定要有秩序崩壞既場面，政府先一直騎虎難下，唔可以同外國同中共粉飾太平
衰啲講句如果真係以後活動全部唔見血，好快會有人認為已經穩定番落嚟，而搜捕只會由現場發癲捉人俾人影到相，變咗大搜捕無人影到相，成件事仲危險咗

我主張係勇武快戰快攻快退，和理非人肉城牆俾勇武混入去，甚至全民勇武一二一二向前打

武力差距係大，但無其他方法

當抗爭輕鬆化，好易會變成14年鳩鳴團，

反正做又得唔做又得，最後愈黎愈少人就收皮